新手求指教 點睇下半年走勢

如題

都係咁啦 起起伏伏 有啲波動咁
trade war講數成功咪破頂囉 失敗就全世界賠葬

等睇分析

屌估撚中就真係勁啦